有手足係旺角企跳！！急推

個頭mk 側邊係剷咗青嘅
帶眼鏡

西洋菜街sixtyeight對面個幢

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

推呀

推！！！no!!!

推

落返黎啦

救人

一個都不能少

推呀 附近手足快去 冷靜啲 一個都不能再少

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

唔好

手足唔好吖，旺角太子有手足打緊，你跳要好多手足搵你，唔夠人呀，落返嚟先

快sd比佢睇！！

救人呀

有冇旺角手足呀

push 求附近巴打幫手揾下

可唔可以利用條命用得有價值啲？

推比佢睇！

咪呀屌
聽日仲有活動

推比佢睇呀！

返來啊 齊上齊落 唔好咁易放棄 你仲有我地

巴打落返嚟先 陪我聽日遊行得唔得

屌佢老味要死都攬件黑警死啦

唔好跳呀，入黎睇下先喇

唔代呀 自己行啦

聽日仲要遊行
我地要喺煲底見架

聽日就贏啦 咁都唔等埋

你地望下身後面先啦！好多手足仲努力緊！
唔可以自己行先一步架！

唔好跳呀！

手足，唔好再宣揚自殺訊息
有咩事大家一齊拆掂佢
好多人支持你

自己場仗自己打啦

去

唔值得啊！ 你走左點係煲底相見啊！

有無人去現場

自殺之日常

齊上齊落啊巴打，我地未放棄你，你都唔準放棄自己啊！！！聽日我地要見到你！

今世作為香港人有機會影響世際形勢你唔做, 走去跳樓刷首抽博0.0X%既機率? 傻的嗎

推，手足救人

講好一齊煲底相應㗎！唔準反口呀

唔好跳
攰可以休息
我地會接力
唔好迫自己太緊
我地需要你

推 手足 有咩都可以搵我地傾下
大家都好落意聽架

唔好死

tui

快d去救人

已經搵到
Safe
我fd係現場 一手

唔好跳
除左前線 仲有好多POST唔夠人
演員都好需要

唔好跳 返來幫手先啦

繼續推

push

推～

乜事？

推呀
無人可以同你行埋落去
要一齊行

有人想自殺，要救人

no

唔好啊 手足

真？

手足個個都係齊度, 一個都不能少!

612 721 811 831

咪撚跳啊！

聽日一齊遊行，我哋仲要一齊贏

二百萬人係後面撐住你！
唔好覺得無左你無所謂啊
呢幾日已經無左好多條人命
唔可以再有人犧牲嫁

真
有3個人陪緊佢
但未落返樓

手動轉

唔好死！致所有抗爭者，請轉換心態重新出發迎擊真正既敵人！

一齊行落去

兩個都唔准跳
聽日陪我去遊行好唔好？
我未搵到朋友一齊去呀
我地一齊去丫

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌

現場成幾十手足

需要聲援否？

巴打，聽日見

唔好咁... 落番黎please

近嘅可以嘅 遠嘅就...都幾難入到旺角

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 建制派議員辦事處，港鐵和政府設施，愛國商人的產業，警員的私人生活，等著我們~友善地對待 ，為何要攻敵之堅盾？

一個都不能少呀

唔好呀齊上齊落呀

留番條命，狗官都未死

唔好跳呀，跳落去好痛架，會散曬架。兩個月唔係停滯不前，美國傾緊人權法啦，英國傾緊bno轉bc,比時間自己，比時間大家

樓主張圖下面姐溜左手足個名

好多血

up

香港人寧願自殺都唔夠膽去殺人.....
每一次都係咁
講咗幾多次佢哋唔會在意你
自己都唔珍惜自己
明明咁多手足咁着緊你地

自己場仗自己打!落返黎!!!

要睇住我地一齊嬴啊！

攰就停落黎俾自己休息一下
我地需要你一齊見證香港重光既一日!

88

救人啊

Push

跳你老母咩
1換1啦又自殺 比烏克蘭人見到香港人咁on9真係del左個page 佢算

係喎！不如放手一搏！分分鐘扭轉局勢！

救人！！！！！

講左幾多次，死係冇人可憐，只會少多一個抗爭力量

懷疑西洋菜南街天台

利申住旺角

唔好呀

要死就攬住啲狗死

我地真係要既唔係每次救人
而係改變自殺呢種on9風氣

你仇邊個就同佢攬炒, 咪撚自殘咁on9

數據分折，重溫 ！】想自殺？想重刷首抽？入黎睇睇先！

其實D人要死咪由佢囉
洗乜上黎開post姐
寧願自殺都唔攬炒咁撚廢我真係唔會同情

No!!!!!!!!

聽日重有野攪，快啲返屋企瞓覺，

聽日再出黎啦

已經有人接觸咗事主
多謝咁多位幫推

要煲底相見啊手足！！！

推！！！！！！

自殺原因往往係失去動力

佢地需要希望

少你一個點打啊
爭咗你我哋贏唔到喎 手足

落返黎未

一個不能少

每次呢啲post啲留言都係咩唔好死呀咩煲底相見就覺得又嘔心又好笑

唔好咁

救！

啲留言都矯情啦

屌你老母

推。

即係點呀

我哋唔係煲底相見
係少你一個 贏唔到
喂 諗吓其他手足！

一個都不能少 唔好亂黎啊

個班被自殺既都唔想死 你做乜要死
留番條命齊上齊落好嗎

推！

Post 得ig 姐係死意不大

你呢啲剩係識嘲笑手足先最嘔心最可笑

現場話safe

巴打咪跳啦... 套av條女幾正一齊睇啦好無....

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候
※從5/9~7/9之間發生多宗屍體發現案及墮樓案件,數量之多及密集情度前所未有及令人心寒,懷疑與831警方恐襲及暴力謀殺市民的事件有關

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第49日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第8日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識
906
1.在無預警同舉旗下瘋狂開槍
2.不斷濫捕市民
3.對無反抗的市民濫用武力,導致他們身體嚴重受傷
907
1.濫捕市民
2.對言語不通的市民極不禮貌
3.不停截查車輛 極度擾民

【數據分折，重溫 ！】想自殺？想重刷首抽？入黎睇睇先！

屌你啦，一個都唔小得

Find us話已經有社工處理緊

唔好呀....大家一齊長期抗爭!

908 美領集會
#chinazi

依家咩情況

捉隻狗一齊跳呀，唔好自己跳

現場消息
消防社工救咗
而家等落樓

有人落嚟話企跳手足安全，消防都開始撤

唔近就唔會咁問啦

咁我讚下你有愛心囉

啱啱見到有記者跑緊去

其實大家如果有想死念頭
我寧願你quit game
第日心情好返先再戰，死真係對呢個抗爭無用架！！

矯你老母情, 好學唔學學埋支那啲垃圾用法, 仲要笑鳩手足

吹完咪又落返黎
咪鬼散發負能量喇

我地約好左齊上齊落 煲底相見 除曬口罩面罩 互相擁抱感受勝利感覺

唔係講好最壞打算係攬炒咩，請落返黎

演員部門都好需要幫手
聽到唔岩聽野要忍
冇咩人肯做

巴打一定要留低
一齊幫手 一齊挑戰

總有一日 中囯人都要死
到時大家幫手睇住佢地流血死

一個都不能少啊 手足！！！

Safe 散啦 屋企要人

唔撚準唔吊！

巴打讀下心理學啦
面對困境，唔係個個人都一樣架

係咪救左佢落黎？

場仗都未完，你放心就咁走咩，唔好睇唔開啊，要死都唔係你死

推啊

落左黎 上左香港遊樂場協會既車 點解好似鬼鬼地咁？

唔準你放棄

del po pls 無遮好

約咗喺煲低見，唔好違約

一個都不能少！！

岩岩係現場 手足已經比消防員帶翻落黎 無事
手足 如果你睇到個post 淨係想你知 你後面仲有一大班人support你 吾好犧牲自己生命

跳撚夠未呀 有勇氣死冇勇氣上前線make noise
跳多幾多個都冇人可憐 跳跳跳跳跳 跳撚飽佢

del咗佢張相佢先 未遮哂

唔可以代你行 一定要自己行埋落去！
你望下後面 仲有好多手足架